求其一間4星酒店擺酒都60萬起跳wtf

借ac用，最平城景國際都要40萬低消....

收得番60萬？

你傻撚左？

12000圍...

真心 旅行加渡蜜月算啦
擺酒真心煩又多野做
錢又畀街外人賺
影相加化妝真搵笨柒
你搵一日人工都無一萬 化一個閪妝就1皮

一圍22000起跳
平均一人收1900先回本

仲未計婚禮佈置
影婚紗相
攝影師律師化妝師

呢個表錯架

咪撚玩
我個朋友上個月問完尖東嗰啲酒店
連埋加一酒水先16,000圍
仲有唔同廳畀佢選擇
擺十二圍嘅廳最低消費先200,000

美麗華一席16888加一未計每席2790加一酒水

咪撚玩啦 尖東御苑？
最平九龍香格里拉都要65低消，一席17888加一未計每席酒水

做下功課先啦

冇人叫你搵1皮嘅化妝師
去專櫃化幾舊水有找仲有得換返物品
頭自己求其紮個髻咪算囉
影相叫啲兄弟姊妹親戚用手提影咪得囉
如果你要有要求就要俾錢人做㗎啦

公價黎
8000-10000

算啦 乜都求奇 我寧願唔撚搞 完

貴應該好多都貴
但低消唔洗間間都要咁多呀?

我諗佢講緊千禧新世界香港酒店 個堆
你搵香格里拉 尖東最貴個間wo

實有仆街親戚比500蚊全家黎

有心搵5，6千都有
貴嘅2萬都有
再唔係淘寶請大陸落嚟千幾二千都有
冇話公唔公價
價錢嘅野視乎技術，用料，年資，執生能力
其實做邊行都係⋯

千禧新世界價單已出2020年，49萬低消

咁咪係囉！你要唔求奇又唔捨得俾錢人做一係唔好搞
如果要樣樣都做得好就唔好話人揾你笨柒
凌晨開個鎖上門都$500起跳啦
咁叻可以用鐵絲自己開架

咁千禧新世界 幾星?
咁咪唔係隨便一間4星都60萬起跳
anyway你要擺幾多圍budget?

我由頭到尾都話唔搞
其實你係咪低能

就算佢求鳩奇幫你影 求鳩奇幫你化
你又點
你咪下次再影過囉
你係咪呢行架？
仲有你咪叫鳥山鳩
叫死戇鳩啦

低乜𨶙野消呀屌你老母